【動物台指定辦事處107】寵物洗唔洗剪陰毛？

我驚我隻狗狗下面會生熱痱,有冇手足可以解答下

美波

咪撚去啊

我隻貓冇陰毛的

係

玩疊毒黑精打唔到上去
開隻執垃圾佬玩下先

換唔換好，INT+194，但限界突破好似好勁

你打人有9999先換啦

我迷宮打到17層最高傷害都有差唔多20萬
想像唔到再高d係點

佢有個經濟減半傷害加兩倍
加個貫通無視佢防
再加個腐敗裝 將佢反射比我既攻擊反返過去
咁就好快一個round

不過我係衰on9冇忽略個隻50幾lv既野先死

垃圾佬好閪難玩
啲裝同技咩都唔食

我課返個超值先

=.=

入11F即刻俾隻巨人秒咗……

龍騎好用牙
不過我想用下女人

d敵人係好戇鳩
睇彩數

大家見到唔好打呢隻

好的

呢隻野屈機

神父，熱狗綾音份人是幾好的

我全盛既龍騎冰同佢攬住一齊死

我最多打幾千
你打20萬
點跟

點做到

大黃峰
木乃e
都無解釋

我諗統計個個最大傷害係累積？
你地個個最大傷害係幾多

屌我唔記得問
你地係日本store down？

香港

雖然我唔認同佢政治立場
但係呢個後生仔係幾好，好肯幫人

神父都係淘寶買過ac送比我
只可以話有d野夾唔黎就夾唔黎

奴隸區

實驗室個到加運氣同賭博就好易有傳說裝

比兔仔呃撚走哂d 碎片

我送左100張比佢

都唔知做乜
比左3次

條友顛倒是非 點跟

到底d****係咩鳩

血條掛

頂人地打你一下

咩驚?

buriedbornes

周常ex好痴線

CD等100回

隻koikatsu勁撚正

*係防護罩
一個*代表有一個

唔玩女人game

好野益大家

定制屌閪啲fd黎

玩定制我去睇av算-.-

illusion 有冇進步，上一隻已經係玩女僕嗰隻

垃圾

定制屌閪第二間出的
個屌閪方法同呢隻差唔多
不過加左係學校cow女劇情

牙禮返黎囉
我覺得佐倉清同扶清幾似

上個討論區都咁不可一世就係呢d人

mega 會爆每日下載容量
又要用谷狗下載

40lv!!!!!!!!!!

你課金玩，可恥！

mega個個dlc黎,好細
第1條link係谷歌diver

禾矛死過

有心想避敵人但次次都賴野

diu lee老尾 玩聖女 4招補血技 係咁補0

整個傳送會唔會好d

聖女有一招回自己同時打人
但又係冇撚用

唔夠d傻鳩石
儲下先

有d地型係會無效果
打ex周常就仲多地形
根本恰人打

29lv 人形怪心知不妙
入撚埋變異地形

你地有冇接受咀咒
呢個咀咒好撚on9

龍騎兵去左無得反擊地型

買牙櫻條裙比條女著

我買黎自己著

點解要gut高個屎忽
你未答

咩

頭先見到個小學生loli好靚女
但細細個就戴耳環第時一定做臭雞
依家好想打jer點算

左上角都係1700

輸左了

D仆街挑戰者

課金復活

冇得打100層boss復完都冇意思

d挑戰者係好勁
玩家黎

唔撚係掛 ⋯⋯
唔怪得佢得十幾萬血我都打唔入
咩設計黎

你話比怪打死我都服

唔開心

你死左果個人物好似係會隨機當「挑戰者」出現
1lv打4x lv都遇過2次

玩家既10幾萬血擺明係100幾層個d裝
點撚樣打

d小怪有陣時又係超勁
焗你死

呢種啊嘛

屌你
好驚呀

同呀連report左你

呢隻出左兩次 冇防護罩真係死左十世

隻挑戰者我1滴血都扣唔到
垃圾驚

好核突呀，蓮蓬

仲玩唔玩好
居然有挑戰者咁垃圾既系統
叫我呢d強逼症既人點打上100lv

已經卡左係10層
過唔到

我復活左
你覺得我仲打唔打上去好
我覺得打唔到100lv boss好似已經冇左意義

仲未打過上廿層=.=

hardcore 驚

實驗室

呢d都輕鬆秒
但就比玩家打死好唔甘心

大家入房 見到亡骸兩隻字唔好入
咁就大概唔會遇到！！！

diu lee lo mo 2f 出隻27lv出黎 仲要混亂狀態

要剪jj

唔好入亡骸既房

姐係呢種

ho lun ging

愛拚才會嬴

乜撚野墓碑 乜撚野泉水 全部都硬食就岩

玩暗精 無毒招 咁件裝個毒性%咪廢左

有機會學
裝備都會有d有呢個效果

但係白玫瑰既亡骸房可以入
都係拎裝備的

比唔比屎忽兔碎片好

紅色都未必係挑戰者 都係可以拎裝備
但遇到挑戰者就仆街 打到咁上下唔建議入

我比-.-

扣左100塊 正仆街-.-

呢d咪仆街囉
一入亡骸房

1500

賽季係咩嚟？俾佢秒

係啊
反正都死左次我咪打下挑戰者
又死左次

唉屌垃圾game唔撚玩

有d玩家挑戰者玩到18x lv都係得3萬幾血
唔知佢地點玩

牙博好like 呢隻英

希瓦娜絲-.-

55

呢隻勁
反傷+先制

先制學招衝鋒/舉軍已經未學波前打左人一下
我覺得冇咩用
反傷就好多裝都係

u ng sick for

要靚女我用聖女ng巧-.-

la g

食左石已經唔好玩 點解你咁都唔明

打到100lv既話呢d裝都夠架啦

我上面已經講左啦
點解你盲 ？

屌你我d裝仲係3位數

點解好似唔係同你哋玩緊同一隻驚咁

me too

我同你應該一樣

玩周常EX

睇啦當麻
我宜家慢慢刷魔石再開新角打上去

有咩唔同？我玩緊迷宮

好難打

我都係50幾lv先比玩家打死渣

屌你又即死
呢個技真係好撚7戇鳩架

龍騎 暗精
聖女其實都勁

根本50幾lv個堆勁既裝你整夠6個防護罩已經夠打晒之後d怪

屌你老母

入場比死神秒撚左

食屎狗

話咁快又多左1000石

禾打下ex試下

越多*越好

點解要笑我！

果條精蟲咁多盾

係1F摸黑傳送 又撞到龍

我成日避開打boss

自殘有乜撚野用?
詛咒又點?

避開強敵有咩好玩

邊隻咀咒

自殘冇用-.-

boss咁撚勁

我
一定要打到100層個隻怪

想買

一齊buy

不了我自己buy

博士 有無操作可以自己加返個時間水印落張相到

以此為証！！！

我每10lv就po一次
等你地見證我！！！

把龍之吐息真係好撚勁
就好似你玩三國殺咁呂布1張殺你要兩張閃

一入去俾人秒……

你又死左？

岩岩幫左隻兔仔
推左兩層佢出黎幫我加左2000血上限

依條命加2千?

係咪得3隻角可以劇情解鎖?

唔識

點解我D認真post咁多負皮 係咪你地開分身

-80！

龍騎冰學兩招一樣既龍牙反都反撚死隻怪

！

我要笑9我既人x目雙看

字都唔撚識打

插目雙看

岩 係呢個

刮啊

你邊到鄉下

我解咗聖女、龍騎兵同黑暗精靈

@上條當麻

31了

只要唔行入亡骸既房我win硬！

41lv

訓了

51
真係訓

乜驚黎？

琴晚玩到兩點，比3x層隻卒秒
嬲到

坂本龍一得嗰一兩場

ching叫左你唔好去業

橙
我今日收工打100層boss
睇住黎啦

61lv
做狗了

如果我今日打到去100
我希望會然上條當麻唔好再笑我

我今晚收10點
要凌晨先玩到

黑暗精靈又幾正，一嚟射人一箭先

勁野黎

牙博黎

個個出場都要比佢射一發

法國出面啲傻閪好歧視動物台毒撚

歧see u only

66

因為雲爺爺

除咗黑暗精靈，仲有冇邊隻特別啲？

龍騎兵

含撚啦又比挑戰者殺

刪game

要出挑戰者不如一早出殺左我算啦屌佢

唔撚再玩！

已經刪撚左
唔好再用美波認證招搖撞騙

ok

今日我美波既幸福值跌至谷位

終於過萬傷

惡魔戰線

綺禮買左未?

毒藥大師
正宗毒撚

2lai唔買正版gap驚的

fumika my wifi

點解要gut 屎忽
@博士

走

咩9

虎穴開箱開左4000魔石出黎

垃圾game

你都唔玩啦宜家下話

no

你哋點玩到咁高分…

-6

真係-6的
你叫我玩返去3x層肯定搞成日都未必得

呢個畫師正

訂左佢隻figma

好易 做個懦夫就得

咁metal gear feel

30幾lv打咩房都唔洗避架啦on9

要儲架有d野

咁正路都唔好咁快打boss
另外事件就一定要拎囉
到咁上下佢比你個限界突破好有用
而且有d裝係煉金裝係免陷阱 事件一定唔會奶野

Btw 睇排行榜d人用咩技你就知隻英點玩架啦

nu高達唔係得個睇字!!

你成日都上網睇有咩買

驅驅一舊石頭等我用nu高達推佢返去!

老女人哈曼現場演出

好睇
按一個按鈕賺100萬?!

see jor?

see過好耐

高汁歌推介比美波

森口博仔

唔好聽

btw你聽下this but i think u刀聽ed

你都唔係比live我聽啦

阻住話要聽live

live有咩問題?

同你上面個live差好遠

你用我套架餐聽都差好遠啦

未用過貴耳雞

屌你老尾要落石矢 早D訓 8

我有田螺車牌

識唔識尾入牙

我最貴都淨係買過im70

頭入算啦-.-

假牌?

taobao

其實我有諗過呢段時間做下PT司機送貨....

尾入點會唔識牙

結婚對象條件: 有肌肉, 愛貓, 擅長雙節棍, 玩電視遊戲高手
阿博掂

唔記得check 板

揸5.5頓貨車有冇500蚊一日

車閘個洗車碌夠姐都兩皮野一個月啦ching

搬貨係咪唔洗揸車個個做

司機做埋跟車

唔撚係掛 一陣比人抄牌邊個幫我比

比正皮我ok?

距離甩p仲有10個月

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

有無人幫手作篇 怎麼才算嬴神父?

幾時車我地

你敢坐嗎

我凌晨搭紅van 屯門出MK

我揸快過50已經瀨屎了

坐凌晨紅van坐過三位數

阻住最愛

有冇人知個詛咒點解……

皮已收

照上到51F

滿盾滿血比佢三連收皮

牙木係咪呢d
食左過關會加分
我每次都會揀黎食

我差血量上限突破就無敵

你血幾多牙

Weak

輸畀玩家

冇玩家既話隻驚其實好易打完
其實係咪特色黎

呢個再前少少，後面玩到血盾都9999
一招必中滿星普攻，一招3連300，雙盾追擊，補滿血

啱啱我4萬盾，招招99999

冇得爆上限玩毛毛

神父你個frd若xxx好風趣

你fd

佢私底下同黎明一齊反神父der

成日抽唔到

運氣+賭博
抽到你唔想要都仲得

未研發到
成日得垃圾技

買左盒泡菜放係公司雪櫃幾日都唔記得拎⋯

唔緊要呢啲可以擺

系牙要發酵

馬娘神作

yes ar

系

巡音好淫

阻住可唔可以話比我知點解鷺沢文香咁淫

開發完

同啲北佬食飯
佢地真係可以鳩UP唔停
酒當水飲

佢地天氣飲開烈酒

不過又唔會迫你飲
初頭俾XO我飲
之後飲紅酒算

本來已經好多日冇出野
食完啲蝦個袋谷到就爆

call g

我屌了一塊西+坐了MTR

瘋狂打jer仔

可能依一世都已經再冇可能好似18歲果陣咁幸福快樂

黎明好變態

on9-.-

幾好笑

call g 團 十年帶路

你地邊洗人帶

我格開劍

黑人問號mv

我覺得我同西川貴教一樣樣

呢個同seed果個mv一樣，唔知do wt
件衫又係唔知做乜

未睇過雞毛MV?

未

早son

激光中

其實我睇君比既叛逆歲月成日睇到你個名
我以前好鍾意睇的

原來惡魔戰線係愛情片

上條當麻絕密分享

唔睇真人

有冇d似有村架純既av

有手足see中二病劇場版
日本咩評價

mo

悶

岩岩起身
要搵工了

琴日偷左媽咪100蚊課Netflix......

幫我訂野

唔面交得唔得
唔想比你笑

勁

請你食飯都唔得-.-

唔屎你請-.-

我全持棒部最樣衰個個唔撚驚啦

收嗲

...

成日話自己樣衰既人真係會變樣衰

做咩轉工

唔洗返公司係屋企做野

好玩

有得推老師

推金閃閃

有冇DOWN琴日個機娘dlc

冇

金閃閃有冇女些牙

冇
隻驚麻麻地，J兩獲就棄左

想課fgo呢隻垃圾驚，典算

整人屌閪

睇中邊隻雞?

fgo狗刀唔屌la=.=

比你殘殺果隻

課

遠離課金
充實餘生

黎明有冇做過力群

大概五年前做過依間西野
次次拖糧竟然可以做到咁大

個判頭拖你定間公司拖

-.-

9up

美波份書局點搵

識佢地個ceo

你想搵？

摩又話你返緊倉既 ⋯
不過書局真係人工又低又忙

美波有冇聽BBOOM BBOOM

見到jooe咁撚染都冇胃口啦

點解條女成個弱智咁樣都上到位
仲要排佢係最中間跳

因為搞笑

冇返好耐了

Send有自己相既resume去書局既hr就得
佢想請你就會打比你

咩9牙

有咩do咁

李慧彬好似我以前一個男同事

倉務

睇你做咩位...
不過好多時收工都係做唔晒

番乜倉

想搵份hea工兼職=.=

保安

唔岩佢身份

又比黎明撚狗

美波is9

汪汪

喵

納豆mix泡菜真係一流

我想知點解啲鬼佬咁重口味

岩岩睇完黑鏡第1季

好波

收工睇完一集已經要訓

收波

下個月真係唔返咁多日-.-

睇緊碳變好似唔錯

weak

dllm

頭先聽aimer聽到差d窒息

有冇勃起

勃起

勃5起

又要返學

仲未放假

我係冇經濟能力嘅時候遇上想照顧一生嘅女人

有冇手足去咗Youme cafe抽加藤惠
抽中可唔可以畀我

毛都未生齊就收收皮先啦

好惡呀
唔好蝦me

你小JJ

Youme cafe乜嘢嚟
18禁？

有冇分店地址
搵日去下

現時點

實狗你變咗

我搵日出去食

你上次有冇去抽雷姆

冇，冇留意間野有咩活動

黃金神威好唔好睇

變粗左

為慶祝我聽日留堂
做咩好

打飛機

博士話更勝高達00

第一季定第二季

J who

你miss

我冇講過

套野可以睇下

上天賦予我權力屌爆你
你只要乖乖張開雙腿就足夠

阻住會唔會帶住個耳罩出街

勃唔起
對住欣宜

少女畢拾分

連耳機都唔會戴 夾一夾就無5,6千

係屋企自hi?

咩係夾一夾
唔識

大波一夾

套嘢其實中上水平

睇第2季黑鏡

仲有咩劇/電影推薦下
我仲記得你叫我睇既德國戲Who am I

睇左碳變第1集,雖然唔知up mud9 好似好犀利咁

電影darkest hour

諗起stranger things呢套我覺得好好睇
依家睇緊dark好似唔錯

你上面講個套？

50路

睇緊女生徒，入面篇阿三
不過點解諗到咁最後都要自殺，何苦呢

Dark係？

德國仔片

This?

睇到第8集,幾好睇
係人物關係好撚亂

我black mirror都未睇晒

執柒了

回家了

幾時同我收神父皮?

條柒頭都要我地出手
派美波單打佢啦

個食屎狗老屈我25

抵啦

無屈

你都係食屎狗

quote 個po 俾我先到做公正架

召集奉軍黃金陣容
不下五天
一成兵力
攻下蘿莉台

駛要搞大蘿莉

搶聲優台1001

賈詡就算啦

不敗蘿莉 不留神父個鳩頭

你明反暗撐，已經唔信你了

某D人留意左好耐應該係戀童

你

not me

not you

打到100f未

未
1x層徘徊

上唔到imgur?

龍騎無腦玩

想問吓石化點擋，俾佢打中即死

石化=死

咁玩毛呀……

又挽咩驚

B­u唔知咩

秘密藥品好似得

玩惡夢 on99

咁咪少招技用

美波條女

黃金陣容有咩人

你第1次玩 ？
呢舊野唔係放係技能到
係你入房前個個畫面既右下角用
用完等冷卻唔會消失

有啲係喺技能位，唔識分

生命之球

用完你下關死左可以復活唔當你死左

藥op
救你一命

個d狗都唔屌啦

有個係可以升級裝備，嗰個都幾正

好似係20回就會彈個旅者出黎
但係後期你拎到勁裝其實冇用
你重擲5次佢都係廢過你件裝

神父係食屎狗!!!

個比賽仲有一場加賽
屌

岩岩好奇入左fgo post
都唔知做咩鳩

唔知

岩岩打完nier
無咩咁特別jack

羅c點樣打法？

睇你打乜難度同埋玩開乜
我都覺得無乜特別

Nier有冇得down
我打機從來吾比錢der

實有架

我覺得隻驚個打鬥系統好麻麻
劇情都屎過上集

有，去3dm down
有度盤

睇哂龍騎士walkthrough覺得無得頂
nier 1都好好

ps4 特價170 買來睇下a2 個洗衫板都值
between 隻驚都幾有喜劇feel

覺得設定nier 1最好,故仔都虐啲
dod3搞笑,1同2冇玩

通常有group唔知點解就多好多事非
我好怕呢d野 如非必要我真係唔想玩谷

ching ho ball
禾刀中二a2,出面啲屎忽鬼個個刀中二2b

買p5

淨係高X 底褲已經扣左巧多分

姣婆feel

歌就真係高汁
emil 隻教會歌我就識背

yes
i think gor and p5 打個和

p5 bgm世界級

屌打P5

我覺得成個automata最胃痛係emil個支線

變到成個神父咁

nier 1 隻emil

對比家陣d台柱真是痛心疾首牙ching

9up下姐

又泡菜

木耳聽錯

00 dog real on9

⋯⋯

黎明狗又賣料

收聲啦油塘毒撚

再笑就打7你

印象中摩e冇笑過我韓狗咁我今次就唔笑你啦

你賣一次料收幾錢

會員song心病狂你有乜野想講？

我從來都冇賣料,咪再屈

我call佢入黎先

佢唔洗返工就係因為賣料為生

再屈我打撚死你地

上面個隻係邊個賣料

邊隻先，唔同grade唔同錢架wo

咩上面個隻

上面有隻叫羅馬咩咩格入左黎
邊個賣料比佢好認左佢

你好煩

一G瀨同美+=援膠妹

返工有閪同事真係慘過食屎

言峰xx

果d唔撚backup既同事係好西

唔好惡言相向

返工比個8婆閪鳩我面

肥婆黎？

入黎又唔比

最nice反而係肥婆
搞到我成日睇更表希望見佢唔到

Hi

d老屎忽係咁
我返八仔都有呢d人
反而leader就好nice

返工=打無雙

唔明

咩係8仔
中啊
肥婆上司好nice

八達通

神MV

好似好正咁

你成日j擊

客服
我地係外判d
所以d人都唔太緊，交到數(call)就得
我part time

好似幾荀下

得4x蚊
坐下囉，又無限死你返幾多

我地個邊唔夠人
我明明係兼職但佢夠膽死編我返6日放1日
做到隻狗咁

黑崎真音 真係有功架

on9
why parttime need do so much work ar on9 shop=.=

你地洗唔洗推廣自動增值

送張黑卡黎ok?

我都想要個張黑色八達通

唔洗
但要解釋比客聽係乜嚟

買啦diu
冇名架。比錢就得
我有同學買左，貪佢型

返pt係咁辛苦既咩
以前冇返過

我前日買左張八達通
後面係一堆字 唔撚係以前個隻灰色
我屌佢老母

唔辛苦
客服係咁
parttime 得9:00到食飯前多call
之後多返fulltime 返到就可以hea

成日有人投訴

張卡有印SBAB
咁我不如上yahoo貴貴地買張黑卡都冇咁嬲

有無人有嗰張比狗聞舊野 狗都唔屌既gif?

一直已為客服冇野做
Btw美波轉工啦
份工好閪

書局真係比狗做

打打下無雙就會慣

條撚樣女同事我已經閪佢面唔敢搞鳩我架啦
但日對夜對麻煩

做m記都好過你呢份

駁唔到
最煩係幫人搵筆芯

M記 你搞笑咋

我低人工過m記 又冇飯鐘錢 又唔包食

m記 do lun dou pig gum wor

不過我返過飲食業真係唔想再做呢行

me 2
tai hing=.=

跟摩兒一齊做

我之前返過間叫Euro gogo既餐廳
又係做到趴係到

飲食業係點

你平時唔出街食飯?

做侍應係比客屌
唔好彩仲會比廚房屌
D客就排晒長龍
冇得休息

佢好離地-.-

auditor正仆街=,=

冇返過pt啊 撚知咩
我唔計而家呢份
都係得政府intern一份工咋

冇乜野都咪做樓面
is shit

我個間樓面冇野做會比人叫入廚房幫手

何不吃肉糜

咁你嗰個仆街啲
樓面要同時比幾面屌
出餐慢又比客屌
個廚房煮唔切關我乜事

博士金句

?

我試過唔小心跌Tabasco
D玻璃飛晒入人地d野食
比人屌到

賤種狗

ching ho careless

slp

個陣中4做呢份工
一出糧買左部u2414h就quit左

我刀訓了

Now I know the way that I take the music
You know something happened and dancing inside me
Yes I want you to feel my heart Close your eyes
Feel it Feel it Feel it Remember everything
Yes the way that I take the music
You know something happened and dancing inside me
Feeling free and just close to me That's all
Now you know what I'm saying
it's easy thing to get my feel

我黎明睇完套垃圾美劇之後
睇返兩集漫畫my home hero條氣即刻順返哂

你成日po嗰套gay佬劇？

唔好拎神父同佢比

how?
me can't go 2x
gg

JAGA

me tryhard ar

呢到反神父基地

木狗係邊間學車

你食兩家茶禮可恥

ggininder

A1

我召喚3級水平既聖皇齊格弗列丁

咩黎-.-

條傷害公式係點

嘩

5g

on9石化

神之手

仲玩緊-.-

條撚樣八婆再搞我就炒佢老母魷魚

快走啦

艦女人要刷料
唔想玩
出得幾粒米，屌

主管放假既話我注定冇運行

呢世人都注定冇運行

唉

屌你老母乜撚野ser 來
熄左機開番會disk error

做d技術野

我係弱者
強者用咩軟件畫公仔都勁過me

高汁膠可脫

買
阿馬爽

強者手繪

喊左

脫咗係點

估唔到牙隱都有性趣

report左

隻bxxxxxx 咁難玩既 派左一打蘿莉都死晒

換唔走隻眼 無突破裝

點解咁勁，禾仲係2x層
棄驚了

51F之後乜9話? 睇唔到就關左

即刻無味道

你唔係涅法雷姆

唔挽了

[url][/url]

=.=
的確,我睇鹽濕漫畫都鍾意睇有著衫個啲

真心有興趣

你訂幫我訂多隻

overlord有隻女僕又係好正

我中二機械人個隻

金閃閃怒屌蟲女僕一波

送隻畀我做生日禮物

冇工farm窮牙

跟美波搵食

一齊買運費平啲

hi

仆街當麻成日串鳩我

買少兩隻膠人都買到隻貓啦

正正常常點會買膠人

請用領養代替購買

連登d貓PO隻隻都名種貓
老實講養得既都唔只在買貓個一皮
但我覺得d名種唔靚

唔係錢嘅問題，係寵物店同繁殖商嘅問題

咪又係生命 點解唔可以買

街個d估然係
但有d有埋證書 比埋家族個族譜既breeder都好多
真係想買都唔好係街買囉我覺得
始終冇理由要求個個人都唔睇樣
你揀男女朋友都睇樣啦

可以
不過要揀d有保證既breeder
寵物店個d就唔好幫襯啦

支持班黑心寵物店就會有更多生命受害

啱嘅，不過一皮買唔買到

寵物店可以
Breeder加多皮

寵物=玩具
詳情見絕育撚

是旦啦
反正都係滿足自己

博狗佢第2季第1集⋯⋯
我都想買⋯⋯

講咩呢集

100萬唔知買唔買到呢⋯⋯

佢老公死左 有知AI 模擬到佢老公
仲有埋模擬真人

個ai好慘

好彩佢到最後都係ai⋯⋯

食過西班牙妹未?

西班牙周炎

組團打柒明眼人

跟

無句真 點跟

唔想聽

明眼人 = 動物台25

躝啦

明眼人點講

un嗲唷

小心唔好j到暈左 上次我j呢套暈左4次

點解你仲未j死

啱

高手係可以收放自如

日日射水

呢樣你可以請教佢啦

買I kill you later

netflix套3%幾好睇

下個月返少d先可以慢慢睇

屌老母比蚊咬到起左身

Hi angle

去信立法會要求將持棒部等人接受強制絕育

angel 方假

g持

熱撚死咩屌

毒撚先會出汗

先絕育你

我唔係持棒狗

照絕

我係蘿蔔

弱智仔

木狗係油塘邊日學車個日我留係屋企

我日日都學，你依世唔好出街

笑死
把武唔要都得啦

你肥一世牙

值

唔值
我本身就唔出街

木狗幾時考試
個日我就亂過馬路

我就車死你

你考官會踩brake

我扑暈佢先

如果你前面兩條路都有人亂過
你架車行緊80km 剎唔到車
左面係黎明狗 當麻狗 兩個人
右面係美波
你會放棄美波而救多數的生命嗎

先殺左面2個，再倒車

岩！

波狗又想昇華自己

明明左邊有無人都想車死波狗

我會選擇甩尾一次3件

波台狗真係唔屎都冇用

係

美波 台狗

對蘿莉的愛漸漸冷卻

將你對loli既愛讓渡比我

小學雞=.=

black mirror第2集white bear

博狗

你比人展覽

啱啱睇完lost in space都唔錯,

我有四份，有無人要

係老婆隔離開左

台版不了

中國不了

見到堆毒撚玩online game玩到情聖上身真係

對面都係男仔黎

博狗比人展覽

係我

this is黎明

下圖名

和倉結名

李知恩

想玩馬娘

想做操馬師

蘿莉咸濕書，讚喔

收手啦

買左好多

呢d病有得醫

對二次元先扯到

我覺得加旋有需要加入h漫情節

可以補魔

唔係掛

個西太陽食撚咗春藥牙

熱撚到仆街

好奇妙既感覺

言峰綺麗
黎明卿
上條當麻
光宗
神隱BB

me

鬼佬鬼妹啲自high真係世界級
好自然

阻住飲歌

保方.....

老嘢去PSG

唔走唔得

椎名林檎把聲太勁 同佢合唱會比佢壓住

中段個到最明顯

陪襯

十年條女正唔正

有沙有破 就係覺得無力

換耳g

成皮野了

今晚
暴聯要還

黃齡高汁到癲

大6野不了

上海黃金時代嗰種氣質

18xx年？

屌你老母49000

電髮

mk

其實我每3-4個月都染一次深啡 所以唔染都OK
係呢排留左好耐頭髮 今日返工仲比人叫小姐
咪想睇下電冇咁曲既頭睇下點
但好似玩緊火 頭髮一曲柒既話真係冇得救

死mk

有個朋友佢用細捲電
電完真係冇眼睇

Audit正仆街

Audit狗係咪揸開audit返工

你係咪專門幫公司避稅個d人渣

唔好講得咁難聽
係合法地減低tax burden

咁姐係玩財技既死仆街啦

D足球撚成日話睇var
Var係咩意思

食屎狗美波

係law比你咁玩

想強姦佢

博狗係咪睇晒地獄少女
我好耐以前睇晒3季但唔太記得劇情

未睇過地獄少女真係唔好話自己睇過動畫-.-

sorlo

我想得到愛

做

邊位手足

浪費我data

侍奉狗係動物台進程既x腳石

X係咩

當你地見過我牙妹之後,就知道真係有人蠢撚過隻豬

邊個係你牙妹啊

好難頂呀!!

當你地見過黎明真人之後 就知道咩叫真正既弱智仔

屌你老母臭閪呀

上面係我，唔好報驚

塞條JJ入佢個口屌醒佢

我一直為咗保護明天嘅幸福而戰鬥
一路掙扎........!!

我覺得屌打全盛王菲

J唔落

而家個個轉哂去蘿莉台
呢到可以執柒

Condom

u

蘿蔔台既人太高汁了

想要1001

得唔得

冇人應我就而家拎

Thx

1

2

3

4

5

6

7

8

幫你推

9